Brain Cha 車志健去倫敦金公司演說

睇完好有火

腦陳

痴線 點解咁多人好做唔做 做金

撲雞洗

條女對腳咁長嘅

痴線

哭撚咗

大家都好鐘意平面既野著西裝 牛津皮鞋 出入辦公室 講尻嘢